###For more options see: http://boevalab.com/FREEC/tutorial.html#CONFIG ###


[general]

maxThreads = numThreads
sambamba = sambambaPath
bedtools = bedtoolsPath
samtools = samtoolsPath
chrFiles = chrFilesPath
chrLenFile = chrLenFileInput
gemMappabilityFile = referenceFile
outputDir = OUTDIR
BedGraphOutput= bedgraphBoo
breakPointThreshold = breakPointValue
breakPointType = breakPointTypeBe
coefficientOfVariation = coefVar
#contamination = numCon
contaminationAdjustment = booCon
degree = numDegree
forceGCcontentNormalization = forceGCvalue
intercept = interPoly
minCNAlength = minCNAvalue
minMappabilityPerWindow = minMapPerWindow
minimalSubclonePresence = minimumSubclonePresenceValue
noisyData = booNoise
printNA = naBoo
ploidy = ploidyInput
readCountThreshold = rcCountThresold
#step = stepValue
telocentromeric = teloValue
uniqueMatch = uniqBoo
#window = windowSize


[sample]

mateFile = BAMFILE
inputFormat = pileup
mateOrientation = FR


[control]

mateFile = CONTROLFILE
inputFormat = pileup
mateOrientation = FR


[BAF]

shiftInQuality = phredQuality
SNPfile = DBsnpFile
minimalCoveragePerPosition = minCovPerPos
minimumQualityPerPosition = minQualPerPos

